無端端做咩禁多區都有人放煙花？

往年市區邊有人會放煙花架，今年咩事？
同大陸又唔係通關自由出入境？

班大陸閪去唔到支那放咪係香港亂嚟

大陸人多左

Chi na 人

點買

想問下邊到有煙花賣